<resources>
    <string name="app_name">DiaHelper</string>
    <string name="user_agreement_title">Пользовательское соглашение</string>
    <string name="user_agreement_part1_title">1. Общие положения</string>
    <string name="user_agreement_part1_text">
        1.1. Настоящее Пользовательское соглашение (далее – Соглашение) регулирует отношения между пользователем (далее – Пользователь) и разработчиком приложения Insulin Tracker (далее – Приложение) в отношении использования Приложения.
    </string>
    <string name="user_agreement_part2_title">2. Ответственность</string>
    <string name="user_agreement_part2_text1">
        2.1. Разработчик не несет ответственности за любые действия, предпринятые Пользователем на основе информации, полученной из Приложения. Пользователь использует Приложение на свой страх и риск.
    </string>
    <string name="user_agreement_part2_text2">
        2.2. Приложение предоставляет информацию, предназначенную для людей, больных сахарным диабетом, а также родителей детей с этим заболеванием. Данная информация носит рекомендательный характер и не может заменить консультацию врача.
    </string>
    <string name="user_agreement_part3_title">3. Использование приложения</string>
    <string name="user_agreement_part3_text1">
        3.1. Приложение предназначено для учета и мониторинга уровня инсулина и углеводов. Пользователь должен самостоятельно принимать решения относительно лечения и использования инсулина, основываясь на консультациях с квалифицированными медицинскими специалистами.
    </string>
    <string name="user_agreement_part3_text2">
        3.2. Приложение не предназначено для постановки диагнозов, назначения лечения или замены медицинских консультаций.
    </string>
    <string name="user_agreement_part4_title">4. Ограничение ответственности</string>
    <string name="user_agreement_part4_text1">
        4.1. Разработчик не несет ответственности за возможные ошибки, сбои или неточности в работе Приложения, а также за любой ущерб, причиненный Пользователю в результате использования или невозможности использования Приложения.
    </string>
    <string name="user_agreement_part4_text2">
        4.2. Вся информация в Приложении предоставляется "как есть", без каких-либо гарантий. Пользователь несет полную ответственность за последствия использования информации из Приложения.
    </string>
    <string name="user_agreement_part5_title">5. Заключительные положения</string>
    <string name="user_agreement_part5_text1">
        5.1. Настоящее Соглашение вступает в силу с момента его принятия Пользователем и действует до тех пор, пока Пользователь использует Приложение.
    </string>
    <string name="user_agreement_part5_text2">
        5.2. Разработчик оставляет за собой право вносить изменения в настоящее Соглашение. Изменения вступают в силу с момента их публикации в Приложении.
    </string>
</resources>